女神約左我今晚出去，但我唔知點解唔想去點算好

push

唔好扮有女啦

User name

唔想去你又約我
走啦唔想見到你

我都係，早兩日約左女神，臨出門果陣覺得女神都係追唔到架啦，不如打多陣機好過啦